連登已被五毛入侵, 已染紅, 已被份化,已輸

你地班友再係咁就真係輸架啦, 醒未呀?
成日被人分化, 又被人SPIN 去打d 無意義既戰線
記唔記得初心係咩呀????
唉~~~

無忘初心呀, 大家